誠哥 ：同我玩？食我兩舊屎先

由曹忠擔任集團主席的五龍電動車集團23日公告，證實曹已遭李嘉誠基金會提出破產申請，當日消息曝光後，曹忠旗下的中國資源交通、五龍電動車及五龍動力三間的股價重挫，跌幅均達到約30%。

[玖貳玖]全球57個城市，二十個國家參與，竟然無人講？對唔對得住攬炒巴？

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

港燈買緊支那電

中國人最賤格嘅地方係受完恩惠反骨貪婪

我鳩毛好旺盛

仲有每年50憶買東江水 睇下我哋呢個軍政府幾撚閪